終於落雨！

天文台幾準

要你講!天文台世界第一(but not the one in hk)